今年考DSE嘅你過成點?

有冇人已經覺得壓力爆煲?
定仲好輕鬆

冇讀過
利申，2017DSE

報咗asso準備入三大

即係retake?

而家係m記溫緊書

準備成點先?

M記溫書要好高集中力
坐咗成日?

38hours

你大過諗番就會覺得dse好簡單好輕鬆

利申 final tear緊 一路考final 一路搵grad job

Year*

如果成績中中既，predict DSE around 17~19分既
其他subject 拎咩唔緊要
但中英一定要過3！
過來人
加油

已有MIT offer

咁緊密... 唔去個grad trip先?

language真係好緊要

好頹廢 日日都係度打機 溫書都淨係溫2-3個鐘

新年就抖下啦
開學再搏殺過
利申上咗岸

輕鬆

咁好似幾好，冇乜壓力?
同埋每日肯拎起本書都好好

見身邊今年考嘅人都好緊張，新年都唔敢鬆懈